道指將會大升，升穿31720可以call

納指會有排妹